騰訊(00700.HK) 旗下企業微信海外版的英文名已由 WeChatWork 改為 WeCum

騰訊() 旗下企業微信海外版的英文名已由 WeChatWork 改為WeCom，今次易名並沒有作出官方通告，而蘋果及谷歌的App Store亦已作出調整，相信與美國總統特朗普對WeChat的禁令有關。

we cum

try not to wecum

屌你改名笠水都改個好啲呀

真係wecum 啦今次

Wecum

We cum

幾時將騰訊改名十仙科技股份有限公司？

SORRY , 打錯字

屌, 咸APPS來的

Cum cum佢

Blyat

鹹網嚟？

到時變Weban甚至Weburn就好笑

內文寫係Wecom

屌你，侵侵一續任支訊就高潮

Hahahah正有此意

We cumshot

Wecom 同Wecum 讀音有咩分別

冇

係咪轉搞咸網？

邊撚個批嫁個名
We cum

We cumcum together